# Week 35 (2022-08-28 – 2022-09-03)

_(English readers: most parts of my public log will be in Chinese. Sorry about that.)_

---

### 2022-09-03

晚上去黃c宿舍打牌，認識了一些應數系的朋友，不過不知道之後在路上認不認得。

---

### 2022-09-02

啥都沒做。

---

### 2022-09-01

搬宿舍。練團。吃飯。

---

### 2022-08-31

開始使用這種弔詭的方式紀錄生活。不曉得能撐多久。上次用紙筆記日記，三天就失敗了，用PineNote記日記則是一天就失敗了。究竟把這些文字推到比較open的地方，會不會讓我更有壓力記日記呢？

明天回政大搬宿舍，有朋友載。東西大多都放在歐語系會辦，為了避免衝到之後的使用，必須在可以搬宿舍之後就速速將東西搬往位於自九的新宿舍。

帶去台北的東西，有吉他、衣服、各種線、酒杯，還有環繞音響。

目前使用PineNote開筆記本充當行事曆，好處是比較能隨時看、比用電腦打更順、更自然一點，壞處是沒電就不用看了。

---

最後更新於
2022-09-03

標籤：生活雜記
